二選一，你點揀？

A. 做一個智障既富二代，住私樓，揸Tesla，生活無憂，想乜有乜。

B. 聰明，醒目既公屋窮撚，人緣好，官仔骨骨。

請選擇及原因。

Ok

人緣好溝啲有錢女 食軟飯

Why not both

ok

但你都要有一定既社交圈子先得

智障考得到車牌？

做咩姐你

姐係蠢純，Sorry

蠢鈍

人緣好 周圍識人 好難無社交圈子

咁識班上流社會既人（富婆）都應該有一定難度架

可唔可以簡A但唔揸電動輪椅？

富你老母二代

溝有錢𡃁妹囉

C.智障既公屋窮撚

但係有錢既話唔洗溝啲，女都會自動埋身wow

肥芝

推推

正所謂，寧生敗家仔 莫生蠢鈍兒

所以我㨂有錢